/*
 Localizable.strings
 LanguageLocalized
 
 Created by 李琼 on 15/8/28.
 Copyright (c) 2015年 李琼. All rights reserved.
 */

"App error，exit soon" = "程式出現異常，即將退出";//無需注意長度
"Mainpage" = "主頁";
"Details" = "詳情";
"Device" = "設備";
"User" = "我的";
"Cancel" = "取消";
"Confirm" = "確定";
"Setting" = "設定";
"Today" = "今天";
"Data has been stored，but not been sent in the device yet. Please make sure the device is connected，and click resend" = "數據已經保存，但未發送到設備，請確保設備正常連接，並點擊重新發送";//無需注意長度
"Ble Data Send Time Out" = "數據發送超時";
"Device Ble data written failed" = "設備寫入數據不正常";
"No Data" = "無數據";
"Network access error，please check the network connectivity，please try again later"  = "訪問網絡時出錯，請檢查網絡連接，稍後再試";//無需注意長度
"Y" = "年";
"M" = "月";
"D" = "日";
"H" = "時";
"Hour" = "小時";

"Min" = "分";
"Minutes" = "分鐘";
"S" = "秒";
"Step" = "步";

"KM" = "公裏";
"MI" = "英裏";

"Cal" = "卡";
"Calorie" = "卡路裏";
"kCal" = "千卡";

"Goal Setting" = "目標設定";
"unsync" = "未同步";
"Firmware version" = "固件版本";
"Firmware version:V" = "固件版本：V";
"Battery remaining" = "電池餘量";
"Data synced at" = "同步時間";// +

"Heart Rate" = "實時心率";

"Call Alert" = "來電提醒";
"Sedentary Alert" = "久坐提醒";
"Alarm Alert" = "自定義鬧鐘提醒";
"ON" = "已開啟";
"OFF" = "未開啟";
"Unbind Success" = "解綁成功";
"Multi-Lists" = "多組";
"Unbind" = "解除綁定";
"Pair Device" = "綁定設備";
"Device Name" = "設備名稱";// +

"MaxHeart" = "最大心率";
"MinHeart" = "最小心率";
"AverageHeart" = "平均心率";
"Heart" = "心率";

"Connect Device" = "連接設備";
"Add Device" = "添加設備";
"Refresh" = "重繪";
"Confirm Bind Device" = "確定綁定";
"Search Failed，click the icon to refresh searching the device" = "蒐索失敗點擊圖標再次重繪設備";//無需注意長度
"Please make sure your BLE device bluetooth is ON and it is near the phone" = "請確保您的設備藍牙已經開啟";//無需注意長度
"Searching"="正在搜索設備";
"Can Update" = "可更新";
"Latest Version" = "最新版本";
"User Profile" = "個人資訊";
"Boy" = "男";
"Girl" = "女";
"Last" = "上一步";
"Next" = "下一步";
"Metric" = "公制";
"British" = "英制";
"Weight" = "體重";
"Sports Target" = "運動目標";
"Daily Target" = "每日目標";

"Sleep Target" = "睡眠目標";
"Birth" = "出生";
"Done" = "完成";
"Personal Profile" = "個人資料";
"Username" = "用戶名";
"Gender" = "性別";
"Birthday" = "生日";
"Height" = "身高";
"Weight" = "體重";
"Daily Target" = "每日目標";
"Target Setting" = "目標設定";
"My info" = "個人資料";
"Please type in your name" = "請輸入姓名";
//升級
"System Setting" = "系統設置";
"Device Update" = "設備更新";
"Current Version" = "當前版本";
"Update details" = "更新內容";
"connecting device" = "正在連接設備";
"Please choose a device…" = "請選擇設備…";
"Auto Update" = "自動升級";
"Update Now" = "馬上更新";
"Downloading and Updating" = "正在下載升級文件";
"Updating" = "正在升級";
"Prepare for update" = "準備升級";
"Connecting" = "連接中";
"Disconnecting" = "斷開中";
"Update Complete" = "升級完成";
"Low power，unable to update" = "電量過低，不能升級";
"Not support for update" = "不支持升級";

"Update failed，please wait the device to quit the update mode and try again later" = "升級失敗，請等待設備退出升級模式後再試";
"Please make sure your device is enough power the update process will take around 5 minutes please do not disconnect the device during the updating" = "請確定您的設備充電充足\n整個過程大約持續5分鐘\n升級過程請勿斷開連接";

"Weather On/OFF" = "天氣開關";
"Unit Set" = "組織設置";
"Sports Medal" = "鍛煉成績通知";
"Daily Time Notice" = "每日時間通知";
"About Us" = "關於我們";
"APP Version" = "APP版本";
"Normal Problem" = "常見問題";
"Distance" = "距離";
"Total distance" = "累計距離";
"Temp" = "溫度";
"This smart phone not support Bluetooth" = "該手機不支持藍牙";
"Call Alert" = "來電提醒";
"SMS Alert" = "簡訊提醒";
"Wechat Alert" = "微信提醒";
"Email Alert" = "郵件提醒";
"QQ Alert" = "QQ提醒";
"Anti-lost Alert" = "防丟提醒";
"Music Control" = "音樂控制";
"One Key Call" = "一鍵呼叫";
"Photograph" = "拍照";
"All Day Sync" = "全天候自動更新";
"Device Update" = "設備更新";
"Find Wristband" = "尋找手環";
"Find Phone" = "尋找手機";
"Alarm List Setting" = "自定義鬧鐘提醒";
"Add Alarm List" = "添加鬧鐘提醒";
"3 alarm lists could be added" = "最多可添加3條鬧鐘";
"Alert" = "提醒";
"Repeat" = "重複";
"Time" = "時間";
"Total time" = "累計時間";
"Name" = "名稱";
"Please remind me during this time" = "在此時間提醒我";
"Mon" = "一";
"Tue" = "二";
"Wed" = "三";
"Thu" = "四";
"Fri" = "五";
"Sat" = "六";
"Sun" = "日";
"  Sun            Mon              Tue             Wed             Thu              Fri            Sat"  =
"  日             一               二              三              四               五             六";

"Remind name is as more as 6 words" = "提醒名稱最多6個字";
"am" = "上午";
"pm" = "下午";
"Sedentary Alert" = "久坐提醒";
"Start" = "開始";
"End" = "結束";
"Pull-down Refresh" = "下拉重繪";
"Release Refresh" = "釋放重繪";
"Synced" = "已同步";
"go to The Day" = "查看這一天";
"back to Today" = "返回今天";

"Deep Sleep/min" = "深度睡眠/分鐘";
"Light Sleep/min" = "淺度睡眠/分鐘";
"Awake Hours/min" = "清醒時長/分鐘";
"Deep Sleep" = "深度睡眠";
"Light Sleep" = "淺度睡眠";
"Awake Sleep" = "清醒睡眠";

"Week" = "周";
"Month" = "月";
"Year" = "年";
"Activities" = "活動";
"Sleep" = "睡眠";
"Total" = "總睡眠";
"Deep" = "深睡";
"Light" = "淺睡";

"Profile Photo Setting" = "設置基本資料照片";
"Remove photo" = "移除照片";
"Choose Current Photo" = "選擇現有照片";
"Take Photo" = "拍照";

"Unbind the device？\nData waitting for sync will be lost." = "要解除綁定設備？\n將遺失任何未同步的數據。";//無需注意長度
"Delete Device" = "删除設備";
"Delete" = "删除";

//拍照
"Photograph setting" = "拍照設置";
"device upgrade" = "設備升級";
"Continuous Shoot" = "連拍";
"Interval" = "間隔";
"s" = "秒";
"pc" = "張";
"Choose a pic from album" = "選擇現有的照片";
"After a call come in" = "來電";
"s Band vibrates to remind" = "秒後手環開始提醒";
"Everyday" = "每天";
"Go to sleep" = "睡覺";
"Get Up" = "起床";
"Exercise" = "鍛煉";
"Dating" = "約會";
"Party" = "聚會";
"Meeting" = "會議";
"Take Medication" = "吃藥";
"Custom" = "自定義";
"The current is latest version." = "當前已是最新版本";
"Anti-lost Setting Done" = "防丟設置成功";
"Synchronizing" = "正在自動同步數據中";
"Bind OK" = "綁定OK";
"Bind Success" = "綁定成功";
"%ldMin" = "%ld分";
"%dMin" = "%d分";
"Cancel" = "取消";
"Please connect to the device" = "請連接設備";
"Device not Connected" = "設備未連接";
"Share" = "分享到";
"Friends" = "微信朋友圈";
"Wechat" = "微信好友";
"Network Error" = "網絡不給力";
"Signal Strength" = "信號強度";
"Please confirm:" = "綁定設備時請確認：";
"1. Wake up the device（Screen on）when searching a device.\n2. Bluetooth on the smartphone is ON.\n3. Device is within 10 meters nearby the smartphone." = "1.要綁定的設備屬於正常開機狀態\n2.手機藍牙已經打開\n3.設備與手機處於10米之內";
"Searching device…" = "正在搜索設備…";
"Skip" = "跳過";

"Week Distance" = "周總裏程";
"Week Steps" = "周總步數";
"Week Calories" = "周總消耗";
"Average Distance" = "日均裏程";
"Average Steps" = "日均步數";
"Average Calories" = "日均消耗";
"Month Distance" = "月總裏程";
"Month Steps" = "月總步數";
"Month Calories" = "月總消耗";
"Year Distance" = "年總裏程";
"Year Steps" = "年總步數";
"Year Calories" = "年總消耗";
"Average Sleep" = "日均睡眠";
"Average Deep" = "日均深睡";
"Average Light" = "日均淺睡";
"Start Time" = "平均入睡時間";

"Sleep Start Time" = "入睡時間";
"End Time" = "平均醒來時間";
"Sleep End Time" = "醒來時間";
"Awake Time" = "日均清醒";
"MultiLists" = "多個";
"Single group" = "單組";
"Multi-Lists" = "多組";

"Restart Device" = "重啓設備";
"Back" = "返回";
"Scanning" = "正在掃描";

"Already Latest Version" = "已是最新版本";
"Get Logs" = "獲取日誌";
"Setting Done" = "設置成功";
"Functions" = "功能頁介紹";
"User Manual" = "使用指南";
"Version ID" = "版本號：";
"APP Version" = "軟體版本";
"Device under low power" = "設備沒有足够電量";
"Remind after" = "未活動時長達到";
"Remind Time" = "久坐時間";
"mins without movement" = "分鐘開始提醒";

"Total cost" = "累計消耗";

"Device is under low battery" = "設備沒有足够的電量.";
"Update Failed" = "升級失敗.";
"Automatically Syncing" = "正在自動同步數據中";
"Manual Syncing" = "正在手動同步數據中";
"Please Wait" = "稍等片刻";
"Device not paired" = "沒有設備連接";
"Reboot Done" = "重啓成功";
"Update Done" = "升級成功";
"Reboot the device？Data will be synced before reboot" = "是否要重啓設備，重啓之前會同步數據";
"Confirm Reboot" = "確定重啓";
"Sync Failed" = "同步失敗";
"Current version is the latest version" = "已是最新版本";
"Current version is the latest version" = "當前已經是最新版本";
"Please pair the device" = "請連接設備";
"Update Done" = "已完成";
"Congratulations！Update successfully！" = "恭喜您升級成功";//無需注意長度

"Sync Done" = "同步完成";
"Feet" = "英尺";
"Pound" = "磅";

//聊天界面模塊
"Send" = "發送";
"Server connection failed" = "服務器連接失敗";//無需注意長度
"Log in" = "登錄";
"Username and password \n can not be empty" = "用戶名和密碼\n不能為空";//無需注意長度
"Forgot password" = "找回密碼";
"Registered" = "注册";
"Username:" = "用戶名：";
"Email:" = "郵箱：";
"Please enter 4-18 digits \n or letters username" = "請輸入4-18比特數位或\n字母組成的用戶名";//無需注意長度
"Please enter 6-18 digits \n or letters username" = "請輸入6-18比特數位或\n字母組成的密碼";//無需注意長度
"The two passwords do not match" = "2次密碼不一致";//無需注意長度
"Email wrong format" = "郵箱格式不對";//無需注意長度
"Password:" = "密碼：";
"RepeatPSD:" = "重複密碼：";
"Password has been sent to your mailbox" = "密碼已發送至您的郵箱";//無需注意長度
"OK" = "確認";
"Codes has been sent" = "驗證碼已發送";// + //無需注意長度
"Codes" = "驗證碼";// +

"Tourism" = "旅遊圈";
"Scan QR code" = "掃描二維碼";
"SearchID" = "ID查找";
"Create group" = "創建旅遊圈";
"Search" = "搜索";
"Join" = "加入";
"Contacts" = "連絡人";
"Select Contacts" = "選擇連絡人";
"Search for contacts" = "搜索連絡人";
"The group is not found，make sure \n the group account after retries" = "未找到該群，請確認群帳號後重試";//無需注意長度
"Edit group information" = "編輯群資訊";
"Failed to update group information" = "更新群資訊失敗";//無需注意長度
"Close" = "關閉";
"Updates Success" = "更新資訊成功";//無需注意長度
"Updates Failed" = "更新資訊失敗";//無需注意長度
"Creation Failed" = "創建失敗";//無需注意長度
"Creating Success" = "創建成功";//無需注意長度
"Get group list failed" = "獲取群清單失敗";//無需注意長度
"Update group members list failed" = "更新群成員列表失敗";//無需注意長度
"Group Name" = "旅遊圈名";
"Address" = "旅遊圈地址";
"Explanation" = "說明";

"Join group" = "加入群";
"Quit Group" = "退出群";
"The dissolution of the group" = "解散群";
"Group No." = "群號";
"Join the group success" = "加入群成功";//無需注意長度
"Failure to join the group" = "加入群失敗";//無需注意長度
"Successful exits group" = "已成功退出群";//無需注意長度
"Exit group fails" = "退出群失敗";//無需注意長度
"Success disbanded group" = "已成功解散群";//無需注意長度
"The dissolution of the group fails" = "解散群失敗";//無需注意長度
"Management group members" = "群成員管理";
"Group members list" = "群成員列表";
"Edit group information" = "群資訊編輯";
"Notice" = "通知";
"Detail" = "詳情";
"Group Introduction" = "群簡介";
"people" = "人";
"Submit" = "提交";
"Administrator" = "管理員";
"Alignment of QR code，\n it can automatically scan" = "對準二維碼，即可自動掃描";
"Scan success" = "掃描成功";//無需注意長度
"Scan fails" = "掃描失敗";//無需注意長度

// +聊天系統補充部分0327
"Turn on" = "開燈";
"Turn off" = "關燈";
"Group invitation has been sent" = "群邀請已發出";//無需注意長度
"Modify administrator rights fail" = "修改管理員許可權失敗";//無需注意長度
"Remove group members fail" = "移除群成員失敗";//無需注意長度
"Settings for administrators" = "設置為管理員";
"Undo Administrator" = "撤銷管理員";
"Settings for \n administrators" = "設置為\n管理員";
"Undo \n Administrator" = "撤銷\n管理員";
"Kicked out" = "踢出群";
"Adding members" = "添加群成員";
"Management" = "管理";
"Lord" = "群主";
"Administrator" = "管理員";
"Normal group" = "普通群";
"Multi chat group" = "多聊群";
"Failure to accept the group invitation" = "接受群邀請失敗";//無需注意長度
"Joined" = "已加入";
"Ignored" = "已忽略";
"The user is not found，please try again confirm the account" = "未找到該用戶，請確認帳號後重試";//無需注意長度
"Own" = "自己";
"Friends" = "好友";
"Add friend" = "添加好友";
"Wrong username or password" = "用戶名或密碼錯誤";//無需注意長度

// +聊天模塊追加0328
"Bad Request" = "請求失敗";//無需注意長度
"Unauthorized" = "未登錄";//無需注意長度
"Forbidden" = "禁止訪問";//無需注意長度
"Internal Server Error" = "服務器异常";//無需注意長度
"Gateway Time-out" = "網絡异常";//無需注意長度
"User exists" = "此用戶已注册";//無需注意長度
"Phone exists" = "手機號已注册";//無需注意長度
"Email exists" = "郵箱已注册";//無需注意長度
"User or password error" = "用戶名或密碼錯誤";//無需注意長度
"User device changed" = "用戶更換設備";//無需注意長度
"Captcha has been invalid" = "驗證碼已失效";//無需注意長度
"Captcha is wrong" = "驗證碼錯誤";//無需注意長度
"User not register" = "此用戶不存在";//無需注意長度
"Image is illegal" = "圖片不合法";//無需注意長度
"Group not exists" = "此旅遊圈不存在";//無需注意長度
"User already join Group" = "用戶已加入此旅遊圈";//無需注意長度
"User not member of Group" = "用戶未加入此旅遊圈";//無需注意長度
"Unknown error" = "未知錯誤";//無需注意長度

//喝水提醒
"Remind drink" = "喝水提醒";
"Starting time" = "開始時間";
"End Time" = "結束時間";
"Water" = "喝水量";
"Time interval" = "時間間隔";
"Remind" = "是否提示";
"Setting success" = "設置成功";//無需注意長度



"Turn the hand" = "亮屏";



// 20160912+
"Times / min" = "Times / min";








